我幾時講撚過係假波呀屌你老母

唔洗理班友

收爹啦

好撚煩呀屌你老母
洗唔洗一個料開10幾20個post呀
你老母死撚開啦仆街

牙銘講得好
開咁多個post真係on99